[進擊的象棋] [集思] 同frd賭2000點知比人打到仆街，可以點反cup??

諗左好耐都未諗到
呢排好窮又唔想白白無左幾千蚊
全能既連登仔可唔可以幫幫手

用下個腦啦仲反 投降輸一半好過

永不言敗 搏盡無悔💪

無棋

投了

使出移形換影
紅黑雙方對調 依家到佢行

你隻馬直接食將軍啦，話比佢聽天馬流星拳

係咪街邊果d 殘局黎

非法聚賭喎ching

你同佢講, 你隻兵進化做大黃蜂, 用激光槍射撚死佢隻將啦

捉到咁都仲問有冇得反cup

好心你棋屎就唔好拎來賭啦

每隻棋用100蚊賄賂

人地12隻，你先得4隻，反cup條春咩

同佢講我隻馬係赤兔, 可以一回合移動3次, so 你知點行啦

屌 我都諗住話隻馬係赤兔
可以跨 六格

反枱

2000蚊，咪當請個fd食飯